汪明荃當選慶祝區

風趣幽默 靚聲甜
去片！

你真係秒回喎

我

永遠支持汪阿蛆